第一次首爾自遊行

啱啱開錯台 所以再開過
細妹我新年去首爾自由行 跟團就試過 但係自遊行就第一次 所以想問下大家有咩地方介紹下
暫定會去全州壁畫村
利申：K-POP撚
咪撚屌鳩我個名呀[/quote]

首爾好撚悶

有冇好介紹

北村韓屋村, 冬天落雪去應該會好靚

PS 韓國冬天會凍到仆街

我來緊都會去首爾,有冇美食推介呀

韓國咁悶真係無咩好玩，追開邊團啊，去下佢地公司附近行下可能隨時會撞到都唔頂架

好 會考慮

去電視台睇下音樂節目好過啦

唔好食部隊鍋，芝士個啲又係，又唔好食又貴
冬天去一定要去食蔘雞湯，好食又唔貴

一月去睇aoa???

諗住去CUBE YG同JYP撞下 仲有啲細公司想去睇下但係驚太僻唔識去

有咩條件入

記得出遊記

比個貼士你啊，去公司附近coffee shop分分鐘有驚喜啊
你一個人去？其實韓國gps好準下架，開住google map就唔會咁易蕩失路

通常都係cd，音源啊，會員證個啲咁上下既野

有冇人睇架

兩個 唔敢自己一個去

帶隻CD去就入得？

佢地排音樂節目要分優次架，例如你齊cd，音源，官方一期會員都為之第一順位，每少一樣野就跌一個順位，得cd既話可能排到最後都唔出奇，如果個日只係比50人入，頭一順位有30人，二順位有20人，你排三順位就入唔到架啦。不過通常預錄得cd都入到既 生放送既話就算齊曬就未必入到，除非係你追個隊係大勢同個日既一位後補咁就有機會會放多啲人入去囉，不過通常預錄都睇到既，至少我去咁多次，次次都睇到

唔怕，韓國都相對上都係安全既

係咪就咁拎住隻碟行入去就得 洗唔洗預約架 乜都唔識

去幾日？觀光定購物團

淨係係首爾行？
北村韓屋都有d特式
南怡島好正, 勁靚個雪地
行街我最鍾意 弘大
三清洞都ok

個個電視台排預錄既流程同呢個blog所講差唔多，你參考下

弘大幾好行，買化妝品平過係明洞買，買衫同東大門同客運站差唔多，不過日日都咁多人

同埋上次經過梨大，有好多大學生係門口用韓文叫啲人唔好入去參觀佢地學校，心諗去得參觀一般都係遊客同唔識韓文架囉

巴打識韓文?

原來咁麻煩架 btw thx左先

5日 why not both

南怡島

原來佢哋咁唔鍾意人入去參觀

黎緊新年都去首爾
原本想plan 1-2日玩埋釜山
但我啲fd話冬天去食風就有份 無乜嘢玩

低B班程度

冬天去釜山梗係去水上樂園玩啦，有暖水

BTW點解唔去滑雪

影響到人地，會有邊個鐘意

改機票去第二度啦，首爾悶撚到西咁

新村 食 春川雞
景福宮 跟團唔會去呢個地方

正

之前好似因為班支那大叔入大學影女,咁到人地開始不滿

佢地係到派傳單個陣，我走埋去同啲人吹左陣水，原來係有一大班支那人走去人地lecture到大聲吹水，騷擾人地上堂 同埋係學校範圍食煙，仲要邊行邊食

好驚去到會俾人當係大陸人

有plan滑雪啊
同埋諗住玩bungee jump

一月14出發

2月2

o係campus入面靜靜地, 唔好阻住o的學生上堂, 又唔好係唔係都影相就ok
將心比己, 你個campus成日有外人o黎當景點咁參觀你都唔鍾意喇

昌德宮同後面秘苑好似仲多野睇, 不過要預約

站著吃 燒肉